元朗開party room ！？？

想開間party room 因為而家成日同班friend都唔知去邊,想有個地方可以比自己hea下同埋放出去搵吓錢
如果開元朗有冇得做？
同埋有冇話要注意啲乜嘢？🙏🏻

要注意隨時勒令停業囉 呢個時勢開party room...

會比鄉黑搞

如果停業諗住淨係做自己fd 等佢過

未開業就諗住做犯法嘢
咁你不如販毒算啦

自己fd上利玩吾得架咩

咁你咪開囉 反正你都係叫fd上黎之ma

吾你老母